南亞人在港的辛酸

排隊賺外快又鬧 無我地幫你預早排隊 你地比人搶曬啦

地盤工運輸工又係我地做 我地又好氣好力 但成日話我地臭 講真係我地國家呢d叫man 好受歡迎

到去叫雞 成日禁鐘又專登唔做我地生意 搞到我地局住局
住先會有同鄉犯罪 但又當正我地個個都係強姦犯見到就驚

我地去下球場玩下板球又話阻止你地踢波 唉...

利申 ： 來港多年 操流利廣東話既南亞寶寶

起底見真章

呢度香港呀 食蕉啦

我地自食其力牙

做多咗喇ching

如果你真係南亞人 冇必要加深個分化程度
唔理國籍人士 港獨需要所有土生土長香港人

港咩獨呀 我寧願比共產黨統治

五毛confirmed

南亞都有愛中國既

打家劫舍風化案又唔見你提
btw係咪真心左

曲線要明言？

就係你地班撚樣係上村球場打板球？
嚇到附近的細佬呀。
係你朋友，就勸下佢地唔好係足球場打板球。
好多人投訴，不過未有共識點處理者。

最多介紹比你附近邊到有雞叫

真，所有法定香港人都係中華民族嘅一份子
流住中國人嘅血
By國歌法啲9upper

香港人咁廢 搬兩下又無力

上村 邊區先

支持南亞囝囝

唉 好想叫雞了

樓主五毛

五毛dewi

五你老母 咪再屈

系 我做排隊的